有時真係好佩服啲player

佢哋可以對每段感情都可以玩玩下，就算分咗手 都可以好快無事，又再去溝第條女 點解自己要咁犯賤 分咗手2年幾都仲傻吓傻吓 仲記住以前嘅嘢 點解唔可以灑脫啲

服到五體投地

你都得，記得唔好鐘意佢就得

真係得咩 唔鐘意真係一齊到？

可能我比較容易動情

屌，剩係屌，屌完拜拜

你唔係少數既

屌完 就會好掛住擁有佢嘅感覺

重感情真係好輸蝕

係 但又唔想玩玩下

無辦法 既然時間沖唔淡咪試下溝過件

重感情唔代表個個都放感情

你同個player 一齊左好耐？

邊有咁易

唔係 只係識啲player 有感而發

玩撚完你重要扮情聖先好野

係呀 真係好勁 咩其實我都愛你 但又唔適合 唔啱timing

一放左就好難灑脫到

其實樓主或者有多人都未必想做player，隨心所欲啦
有得你揀你都唔想做

有得簡 我都唔想咁易動情

因為兩個字 自私囉 佢地從來愛嘅人只有佢地自己

明知人地係player 就快啲放低啦
佢唔值得你仲咁掛住佢啊

易動情同重情義係兩樣野

動咗情就會沉迷咗落去

明架啦